請問呢隻口罩好唔好

請問呢隻印尼口罩好唔好啊？工人姐姐可以係印尼帶返嚟

有好過無啦

睇落流流地，不過真係好過無！

有已經好有冇得搭單